如果曹星如當年有跟胡師傅，今日成就會有幾大？

應該打唔到超蠅級

世界冠軍

而家跟都唔遲，我地有d學員都比較年長

胡師傅勁啲
定John Cena勁啲

屌你 有聲

on9？

john cena演員一個，
胡師傅就打開真軍日操夜操，
我諗唔洗講到咁白啦呱